美國參議員盧比奧 對華為太子女被捕表示歡迎

加拿大傳媒報道，中國科技龍頭華為創辦人任正非長女、副董事長兼首席財務官（CFO）孟晚舟，因涉嫌違反美國對伊朗的貿易制裁，於本月1日在加拿大溫哥華國際機場被捕。有美國參議員對此表示歡迎。

加拿大《環球郵報》5日報道稱，美國共和黨參議員盧比奧（Marco Rubio）稱讚加拿大逮捕華為財務總監孟晚舟。他還再次呼籲加拿大總理杜魯多（Justin Trudeau）封殺華為5G技術。盧比奧於聲明中說，歡迎加拿大政府逮捕華為CFO，她有可能違反了美國對伊朗的制裁令，「我敦促立即將她引渡到美國。」 他還說，華為同中國政府和中共有直接聯繫，對美國國家安全構成嚴重威脅。

去左美國真係唔洗走

我ＣＡＬＬ小鳳姐祝賀

我代表一箱西瓜表示歡迎

表示歡迎

佢已經唔敢去美國，只係去左加拿大。 點知都會俾人捉

幾時清算所有華為現職同曾任職ge人

拉多d先啱，罰得新疆幾時罰埋香港d狗官

唔知將來林奠卸任後返英國，會唔會比個罪名拉鳩埋佢

坐到2047

梗係拉佢個仔
小米

《香港民主法案》

一入境美國或其盟國, 即時被移送美帝法庭

佢大細女都係跟老婆姓，如果唔係仇家多，真係想像唔到一個大陸土豪點會容許咁嘅情況出現

佢精甩尾，乜都推晒俾下面低級官，自己就話唔關事

只要有移民去英美澳既退休港共官，又打壓過民選議員，禁外國記者入境，全部拉返去告佢地打壓人權罪就啱喇

班愛蟈賊啲仔女
個個移民晒去英國澳加
而家仲唔排隊仆街

基本上去美國啲盟國都有機會被捉

共產黨常態 , 做衰野時無咁易被起底

習近平個女近年都改左姓留喺美國 , 應該做緊間諜野

實捉到你

條八婆到時講。。。

ＤＱ係ＡＯ做，禁記者係入境處，告人係律政屍，而打人就黑警務處

到時下屬做污點証人反告上司，無上司命令我地點敢做野

大陸人，有少少錢就跑嚟香港洗底，再有錢啲實移民美國，香港就係因為咁臭朵，成為一班低質中國人嘅踏腳石